[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞盃外討論區 (98)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超第九周賽程：
2018-01-12 - 20:00 香港飛馬 vs 陽光元朗 @香港大球場
2018-01-13 - 14:30 R&F畜力 vs 和富大埔 @廣州燕子崗體育場 (廣競直播)
2018-01-13 - 17:30 東方 vs 標準流浪 @旺角大球場 (OnTV直播)
2018-01-14 - 14:30 理文 vs 夢想FC @將軍澳運動場
2018-01-14 - 17:30 傑志 vs 南區 @旺角大球場 (OnTV直播)

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)

足總盃八強：

2018-04-07 14:30 南區 vs 陽光元朗 @將軍澳運動場
2018-04-07 17:30 和富大埔 vs 標準流浪 @旺角大球場
2018-04-08 14:30 傑志 vs 理文 @將軍澳運動場
2018-04-08 17:30 東方 vs 香港飛馬 @旺角大球場

菁英盃分組賽(B組)
2018-03-17 - 14:30 - R&F畜力 vs 南區 @元朗大球場
2018-03-18 - 14:30 - 傑志 vs 標準流浪 @斧山道運動場

菁英盃分組賽(A組)
2018-03-17 - 17:30 - 東方 vs 陽光元朗 @旺角大球場
2018-03-18 - 17:30 - 理文 vs 和富大埔 @青衣運動場

菁英盃：
(單循環，每組首兩名晉身準決賽)
A組 - 和富大埔、東方、理文、夢想FC、陽光元朗
B組 - 香港飛馬、南區、畜力、標準流浪、傑志

香港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

東方亞冠外第二圈：
日期 時間 對手（主場／作客）
2018-01-23 20:00 vs清化 （主） @旺角大球場

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

審判日來了

飛馬五子涉收六萬打假波 李威廉認罪

香港飛馬五名前球員捲入打假波事件，涉嫌行賄及收賄共六萬元，及串謀詐騙以操控或企圖操控由足總舉辦的預備組聯賽中3場比賽賽果，分別被控共七項串謀詐騙，向代理人提供利益及收受利益等罪。案件今在區域法院提訊，除第三被告前足球先生李威廉外，其餘四名被告均不承認控罪，案件將於1月11日開審，屆時控方將傳召10名證人及呈上首被告及第五被告的警誡供詞。

五被告包括36歲前足球先生李威廉、30歲郭建邦、24歲陳柏衡、31歲鄭禮騫及24歲李家豪。

毋忘是為誰爭氣
無論會令誰歡喜
驚天意背棄自己
從未信被理想拋棄
咬着牙關過
當初的我勉勵我
天真會 變大器
成就最動聽真實傳奇

亞冠盃】簽韓職助攻王孫準浩 傑志對手全北汽車組頂尖中場線

亞冠聯賽是亞洲球會最高等級的賽事，相當於歐洲的歐洲冠軍聯賽及南美洲的南美自由盃。
全北教頭崔康熙以亞冠冠軍為目標，要捧盃自然要搵好球員加盟啦

港超球隊傑志在亞洲聯賽冠軍盃E組對手、韓職冠軍全北現代汽車繼簽入能司職後衛、中場的林善永之後，周日(1月7日)宣布羅致來自浦項的孫準浩，這名去季韓職助攻王將與全北主力、去季韓職最有價值球員李在成組成韓職頂尖中場線。

亞洲C朗 禾果！

好想睇金信煜瘋狂轟炸傑仔 好想睇李在成瘋狂帶波撚化傑仔

星期五請支持高美斯飛馬首戰

冬季轉會消息:

傑志:
In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回）
Out:

東方:
In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回）
Out: 曹太根，陳肇鈞（南區）

南區:
In: 陳肇鈞（東方）
Out:

元朗:
In:
Out:

大埔:
In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源）
Out:

流浪:
In: 莫斯奧
Out: 基頓（東方）

飛馬:
In: 高美斯（沙拉姆）
Out:

理文:
In:
Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:
In:
Out: 般連奴，麥高派路域

夢想FC:
In:
Out:

踢過卡迪夫城嗰個金甫炅都喺金北

而家佢踢我柏喎
都係同組

屌原來轉咗去柏

咁即係會打返全北

1月18 東方對傑志 2000
1月23 東方對清化 2000
呢兩場坐爆旺角場啦

23歲的流浪前鋒卓耀國透露自己有不少球會斟介，未來可能會外闖：「無論是省港盃前或是比賽期間，都有球會想找我轉會，中超或中甲球隊都有。我覺得自己應該可以踢出去，看到大港腳出外比賽的能力，我們香港球員是有能力可以踢出去的。至於香港隊，我也準備好爭取長期爭取入選，我已經不是20、21歲的小子了。」

希望3月有佢份

北泡十五死士

了，3月準備新球季好過
去北韓好辛苦，出都出辛祖，alex，麥基，
mk國實無份

希望柏衝，家豪打得甩
but kkp

打得甩都未必再踢波啦
其實當年李家豪踢得唔差

尤其KKP已經31歲, 轉行好過

想踢都未必有班落，例子:巢

其實如果KKP冇捲入呢單案，佢應該係港隊正選左閘or 左翼衛嚟

KKP冇奶野的話應該會係港隊正選左閘

好彩佢奶左野

垃is ready

唔撚係掛
已經唔計東方嗰季
Kkp喺飛馬都踢到成pat屎咁喎

如果踢飛馬黎講 我覺得方柏倫好啲

大家覺得陸志豪琴日踢成點？

差
佢，表弟，黃梓 表現好差

true
條友一向古惑

不停交失波

齋講身體條件係幾好
又大隻又快, 係矮d
不過自毀前途

嗰時好似統計過
只要出kkp and/or 馮慶燁
就會失特別多波

真

第40屆省港杯廣東無緣5連冠 職業隊不放人成直接問題

錯失機會太多、缺少核心球員、職業球隊不願放人，這是廣東面對的直接問題，陳玉良說：“從賽事時間安排看，香港聯賽正在比賽期，內地聯賽正在休假或冬訓剛剛開始，港隊隊員的狀態肯定比我們好，如何克服這種困難，是我們必須要考慮的。”

徵調球員時，廣東遇到了困難，多名在中超球隊效力的隊員未能到隊，包括願意到隊的幾位球員，加入球隊的時間也較晚，球隊在磨合上存在一定的缺失，陳玉良認為這是球隊最後時刻錯失幾次良機的原因之一。

連續幾屆賽事，富力都是貢獻最大的球隊，第39屆，汪嵩和盧琳決定比賽，第40屆的比賽，又是盧琳率先站出來，他通過點球在主場先扳回一球，隨後幾乎左右比賽的戰局。客場比賽，盧琳沒去，此前一屆，他也是如此。

廢mic之前仲話想做懲教，不過結果都係一樣，日日返監獄

無人睇好扯紅旗？

以後唔好再搞囉
反正出曬黑哨都贏唔到

上海香港果個都冇再搞啦

不過比b隊踢下係好事黎既

對清化有三千人已經好多

出街見到港超元朗球星 好興奮呀

true
打假波罪成通常要坐一年監

當地時間1月8日，全北現代主帥崔康熙接受了韓國《首爾體育》的專訪。在他提到的全北引援目標中，有兩位在中國聯賽效力，分別是江蘇蘇寧的洪正好和石家莊永昌的阿德里亞諾。崔康熙表示，洪正好的交易即將完成，這位韓國中衛將以租借形式加盟全北，至於阿德里亞諾，談判正在進行，但難度不小。

成人$80/$60
特惠$30
閒日旺角場無撞跑馬
4500走唔甩掛

教練睇既野永遠同球迷睇既唔一樣

想見都撞唔到

佢地站在量子力學的思考層面，我地凡人參透唔到
particle is wave, wave is particle🤷

老師所言甚是

我幾怕大佬炒粉
btw第一個主射 真心有膽量

十卜版主

留名

大佬唔使踢左閘正常返幾多

你表現好唔正常

證明班教練都係中意食屎

不嬲覺得大佬係ok 打中堅同防中黎講
上季俾人夾硬叫佢打閘 搞到俾人屌 覺得好慘

係
本身想吹奏埋表弟
點知佢

袁皓俊 (香港飛馬)
張志勇、方栢倫 (香港飛馬)
李毅凱、胡晉銘 (香港飛馬)
🦄代表高汁到

馬馬今年高質
希望馬馬收班傑狗皮

本身都冇野值得吹奏啦⋯⋯

都唔知係咪踢假波，永不入選啦屌

東方對傑志本身都多人(首循環超過4千），加上科蘭效應，估計輕鬆過6千

亞冠外估計三千左右，頂盡4千

no news so boring

到時有冇港超聯合軍

ok

失第二球好假
低級失誤

場場我都帶領住反傑聯合軍嫁啦，咁都唔知

魯斯原來就係小清

省港盃次回合 張志勇訪問

邊撚個小清呀

不如波總、傑志、東方三邊一齊早一星期預售
一齊煲爆呢場波

FB
當年既希之星韋君龍，而家既卓耀國，邊個技術比較好?

我成材啦

牙凱

推到比波總、狗志同伍健睇

預售要靠東方
另外雙方可以打下口水戰催谷大戰氣氛

可能佢執行到教練既指示呢
我地剩係睇到場上面果120分鐘 點會知背後有d咩事發生

狗志唔驚再次係紅旗下輸比傑志咩

係呀，例如迫搶，遮線呢啲

交失波同埋唔逼搶

星期六東方對流浪
會唔會係卓耀國外流前的告別戰？
可能有大量國fans入場同佢告別

牙國上到去要生性呀，千其唔好打假波同叫雞呀

小傑仔扯煙，皇者東操波

唔會啦，放心。

傑志自己唔係不嬲有內部飛賣比會員咩？
btw對我東可能練波

我見過唐文同442係街食煙

好心d球員食煙匿埋屋企食
比人見到，好唔職業

估唔到唐文有食煙，失望

攞完個省港盃睇怕作客北泡係郭嘉諾帶

竟然

一早講左廖sir帶

應該完全唔好食啦

有無人知香港B隊班年輕球員有無人食煙？希望有的話及早戒煙

叫佢小心支國女人痴埋身呃佢錢

A, b隊都有人食煙

A隊班老野要戒煙會難少少
希望班細既識諗

井川祐輔

IG

中文版
今天練習
1）乘坐地鐵（地鐵）
2）認識隊友
3）地鐵的路線圖
4）更衣室。
5）淋浴房。沒有吹風機，並帶來洗髮水等。
6）由於無法關閉儲物櫃，請將行李存放在車內。
這是香港所在的足球場。我不會抱怨這個環境。因為在走之前我已經有所準備了。我想說的是，川崎前鋒的環境或J聯盟的環境是非常好的。即使是香港的知名團隊也是如此。如果你開始比較各種事情，你不會覺得荒謬，那麼很難判斷要帶什麼。然而，我不希望年輕的前鋒球員認為平常的環境是平常的。我希望你能體會到真正的祝福和足球工作！

原來有伊藤壇幫手

好似係伊藤壇介紹佢俾東方

香港足球硬件真係幾羞家，好難有好球員肯嚟

同j league比實差架 要比就同港超差唔多level嘅league比啦

肚痾

足總會繼續積極尋找適合既繼任人選，香港代表隊於來年3月亞洲盃外圍賽作客朝鮮賽事既教練安排亦會於稍後公佈。

係幾時公佈咗係廖sir?

得小傑仔見得下人，唯有等將軍澳起好

你勁嘅其實冇人會理你食唔食煙啦，胡國雄出名煙剷，施丹都係著名煙民，不過宜家香港嗰班

最重要係冇地
btw有咩地方嘅硬件同香港一樣咁差?

我賭

業餘港會

澳門賽狗場

港會有自己球場

s league?

食煙都咁fit
咁理得佢啦

係唔係牛丸揸車

目前保持不敗

井川連j2都冇人要

你川 ig 回左呢個 🤔 emoji

升港超？

好重口味

狗志寫封信叫狗會俾錢俾地起訓練場都唔撚識

狗志季前又話會搞私家訓練場?

南華就真係呃狗會億幾啦，收咗錢未動工已經要自降
反而狗志呢，唔知佢有冇plan話起私家訓練場？
尖隊話改建屯門區一間學校喎，希望唔好走數啦

上港超玩幾年之嘛，洗乜搞咁多野

可能遲d又去第二隊搞

唔係上年開左工咩？不過佢個重建由我1x歲去大球場見佢圍晒板到而家已經30幾都未完工

入面啲草生得好長
其實搞乜

分分鍾起樓

喂mk聰回應下

國安喺延邊簽個內援都成億人仔，希望垃垃賣國仔都可以收返些少

Hku 個場當係掛

我國身價至少值一間會所

今次東方件衫幾好睇

之前幾件真係柒到

元朗足球隊
2 分鐘
經MRI 磁力共振檢查後，談樂軒證實右內側韌帶二級撕裂，需休息約4-6星期，因此未能於高級組銀牌決賽中上陣。談樂軒感謝各位球迷的關心及支持，祝o靚仔早日康復！

早幾年羅神話北潭涌起訓練中心又無左影

洗鬼俾咁多錢垃垃
我國係垃隊人工應該唔特別高
淨返半年約
直頭毀約賠錢走人都係頂盡幾十萬

淨係亞冠先著既話即係著得一次，要好好珍惜

我想知倉底貨會唔會賣

東方龍獅在本月23日的亞冠外圍賽次圈主場對越南球隊清化，門票將於本周發售，並日內向亞洲足協提交球員註冊名單，包括3名外援及1名亞援人選。東方現有外援為洛迪古斯、古高、勞高、沙巴和迪高。此外，東方本周中將召開記招，安排新加盟的35歲日本中堅井川祐輔與傳媒會面，同時將公布另一名新外援。

雞沙巴：1賠 1.1
雞古高：1賠 1.5
雞洛神：1賠 50
雞迪高：1賠 100
雞勞高：1賠 100

星島日報 12月28日

金帥離任 廖俊輝或上馬

(星島日報報道)香港足總昨發聲明接納港隊主帥兼技術總監金判坤請辭，副主席貝鈞奇透露足總預計明年二月董事會商討新帥人選。若三月作客北韓的亞洲盃外圍賽前仍未有繼任人，港足行政經理廖俊輝很可能暫執教鞭。

足總昨晚發聲明指，金帥將在明年一月轉任南韓足總技術總監，經商議後提早解約，目前臨時教練仍有待安排。副主席貝鈞奇透露：「新帥人選料將在二月召開董事會商討，但我相信廖俊輝與金判坤共事多年，有能力暫領港足備戰明年三月對北韓的亞盃外出線關鍵戰。」

廖俊輝認為易帥暫不對港隊構成重大影響：「金帥一直有跟教練團共同研究對付北韓的戰術，教練團在他離任後將如常運作，亞盃外前的中國集訓計畫暫時不變。」

新外援

ff 下好

如果唔係香港人平啲
點會簽香港人
每隊得一個港澳台名額

沙巴其實幾好波

最後三個話會註冊打亞冠外
即係沙巴/古高 兩個是旦雞一個

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

元朗

古高啦
完全無用
又唔夠頂又hold唔到波

其實沙巴同古高都唔差 係司徒唔識用

true

要人餵古高，洛神可以自己推
最慘係出古高嗰時唔斬波，佢唔喺度嗰時又打斬波
屍徒

借去其他隊啦
睇佢地一巴巴打落狗志屍徒到

食屎啦，牛丸唔會咁做。
牛丸係我嫁

拳贊比料: 收到風 某位"國腳級"球星已執包袱番家鄉。感謝佢既貢獻!

邊隊

古高做支點係幾好
但東方冇後上前鋒 又唔會洛神古高一齊出
咁要佢嚟把撚

古高

可能係古高呢

芬蘭國腳？

古高芬蘭國腳

得理文，垃隊，R&F 可以收留
飛馬仲有個位但應該自己簽
元朗仲有亞援位
不過都古高同沙巴都唔係亞援

銀牌贏飛馬嗰場試過，效果幾好架
唔知做咩之後又轉陣
今季都睇咗幾多東方，場場都轉下陣、人腳，好似唔係幾健康

金東進？

卓耀國？

屍徒星期美點陣真心唔知做乜
唔係迪高 勞高 洛神三個佢地同垃隊同級喇

港足搵總教練同技術總監 全球招聘或需時數周
建立時間 (HKT): 0108 21:09

香港足球代表隊的南韓籍主教練金判坤上月辭職，到南韓足總擔任技術總監，而足總已開始為聘用港隊新教練展開準備。足總行政總裁薛基輔今日表示，金判坤離任時是兼任足總技術總監，足總計劃這兩個職位作全球招聘，但可能需要數星期時間。

薛基輔表示，金判坤離任時在足總是港隊總教練及技術總監，足總認為應分開招聘這兩個職位的人選，目前正與支持足總五年策略計劃的民政事務局協調，過程可能需要幾星期，之後會刊登廣告，展開全球招聘程序。
港隊下場國際賽為三月底作客北韓的亞洲盃外圍賽，而足總將按五年策略計劃作全球招聘總教練與技術總監，並希望新任教練可趕及履新帶隊挑戰北韓爭取出線明年亞洲盃決賽周席位。
記者：曾雁平

腦屍唔要Kannas啦

調轉呀

香港d硬件真係笑死人，井川好快就會體驗到比康文署阿姐趕

堅持港人港隊計劃! 我要真港人!
強烈要求足腫 重視本土青訓
Local born first! Local born first!

我們一眾愛港足人士 堅持以下兩項訴求 限足腫48小時內回應 否則行動將會升級!
1 反對任何假港人入選港隊 並給予本地年青球員更多機會
2 反對以kidchild為首既指洋為港集團代表香港!

港人港隊 勢在必行!

我地組織會商討後續行動, 不排除不合作運動, 如公民抗命(即杯葛所有比賽, 而只看公民的賽事)

所謂"蕉平" 根本搵笨柒 雖然我未知最終人選 但有兩大原則可肯定:

1 無論 角 尿 成績幾亮麗 都唔會上
2 必然係過去傳過既人名 唔會忽然殺個程咬金 所以幾乎可鎖定最多3人。再用排除法 西走同倒屎交惡過既...

以上唔係拳贊比料 只係基本logic... 答案已經呼之欲出 而家係睇下 佢大佬蝦脷會唔會忽然有野撈而已!

炒沙巴或古高

古高機會大

左羅又講華人捧省港盃

並希望新任教練可趕及履新帶隊挑戰北韓爭取出線明年亞洲盃決賽周席位。

東方故弄玄虛

一早決定左亞冠3+1係
井川，洛神，迪高，勞高

點解佢會咁睇唔開黎香港
日本人外流之心太强大了

東方出手闊綽掛

腦屍

kb?

贊b又9 up

yes
古高要人哋cross俾佢
東方宜家咁嘅邊路仲傳到中咩

不過政府有budget?

全隊踢得最撚廢就係佢 收皮啦 日日以為自己比班鬼逼害先要踢B隊 你睇下人地黃威樂仔啦 仆街仔

其實首回合佢表現算係咁啦

陳柏衡條友打假波仲可以痴住PolyU team個名係hall屌女 踢U team 屌女應該多個呢個post既手足總和 有無手足sd信比佢間U

撐老師

點解會和這㘹香港西波

on9 腦屍一個人屌既女屌大晒成個poly

撐腦屍x2

踢完假波好似仲踢得大專？

贏唔到唔緊要，損兵折將係最大問題，隨時斷腳斷韌帶，甚至長期腳部留隱患

true, 見過佢同佢d女係polyu
如罪成poly先處理？

一日未判，一日都係冇罪

咁早兩日post果張upset春同小劉係新相定舊相

有人頂左，應該冇事

打假波仲可以痴住uteam個名住hall屌閪痴杯捧

我都覺得你川係咁既意思

really?
威廉已認罪
揹哂上身其餘就無事？

福田馬鹿我屌你老母

It is speculated that Diego Forlan will earn between HK$ 500,000-800,000 per month (around US$ 65,000-100,000) during the next 5 months with Kitchee in Hong Kong. That would be in line with what Nicky Butt earned during his short stint with South China in 2010/11.

屌女都要管

羅曉聰就好啦 係PolyU到會有時間留意呢啲野
我就日日摺lib讀到仆街
做人要做羅曉聰 讀書要讀BBA

平成廢物

擺撚明葡萄，點?
同埋打假波既人可以咁撚自在，有天理?

比想像中少

支持老師
呢種人會累死香港足球

true, 只係時晨未到
人在做，天在看，
如打假波罪成要坐監

據印度傳媒報道，科蘭2016年効力印度超聯的孟買城時，其四個月的總收入約為730萬港元。

名大過實，踢到好似當年歐沖咁廢，無腳好波
常交波醫院波，到喉唔到肺
亂比波，無角度，
慢，經常左擰左擰度步（但又唔係伊達果種柔韌同咁好腳法）
無速度，又跑唔起（開始到完場）

200萬一個月

個個政黨都想得到特首既信任 摸仔因為各派別都唔支持 結果被彈劾下台; 判仔識拉攏兩大派別 又脅民意而行 結果可以連任。

判仔後來冇晒民意 自然無話語權同各大政黨爭持 結果又下台。而家邊個上任都好 因欠缺民望 只可以向某大政黨靠攏。

我一直冇反過判仔 雖然佢施政失誤連連 但佢始終係走中間路線既... 大家可以預期 未來特首只會傾向某大政黨

係
禁賽只限fifa屬下各會員的比賽

睇沙巴IG, 兩日前upload左東方2018宣傳相
被炒嘅99.9%古高

廢金以前對KKP ,沙頭角王子...評價都好高啦

華度斯月薪25萬
科蘭收50-80萬月薪合理

Source?

幾廿歲人就退休
佢又唔想係倒戈川崎

仲有3日開庭

張76 省港杯highlight

傑仔:

想笑吓你姐 冇咩點

成日都狙擊我 悶唔悶啲
唔管你屌女囉

沙頭角王子當年一己之力拎省港盃，仲要只係踢左一兩季職業

成日大搖大擺拖住女行過
好難睇唔到

算吧啦你

係你第一個衝出黎覆我 冇諗住特別狙擊你🤷🏻‍♂️

kim好鍾意呢種球員

傑志另一隻新援會係乜水呢

徐宏傑=香港大簡
大家同唔同意

謝家榮
林衍廷 徐宏傑 張志勇 方栢倫
顏樂楓 劉學銘
謝朗軒 鄭展龍 黎洛賢
袁振昇

咁樣係幾好

冇我國

你留意下係邊個講咪知

冇我國有幾好呢

所以話而家比想像中少

比到盡 800k HKD 一個月即係 ~ 100k USD / ~ 75K GBP 一個月
週薪唔洗 20K GBP

working holiday 梗係平過返工

戲金都係錢嘛

究竟今年醉雞年青球員會係邊個 邊個會俾人燈死

今年競爭激烈，好難估

【省港盃】談樂軒韌帶二級撕裂 休戰4-6星期

【體路專訊】效力陽光元朗的中場談樂軒昨日（7日）於「第40屆省港盃」次回合賽事中受傷，元朗今日（8日）證賽他右膝內側韌帶二級撕裂，將要缺陣4至6星期，包括月尾迎戰東方龍獅高級組銀牌決賽。

談樂軒在省港盃次回合後備上陣，但其後勇戰受傷被換下場，賽後隨即被送往醫院檢查。元朗今日在Facebook宣布，談樂軒經磁力共振檢查後，證實右膝內側韌帶二級撕裂，要缺陣4至6星期，包括1月27日迎戰東方的銀牌決賽。元朗在Facebook又替談樂軒感謝球迷關心及支持。

你同冇覆有咩分別 激烈又唔講幾激烈

街波底，因為經常同不同人夾波，練波同鬥波，所以呢類球員閱讀，適應球賽同組織性能力比強，以前胡國雄同依家既林嘉韋以前都係踢街場
佢可以填補泡菜金鳩斬，一味鳩爆不足之處
但可惜無正統訓練，隨時遇強敵時令成隊波一盤散沙

下半季唔使返傑志嘅話，龍仔應該book咗個位

街波底，因為經常同不同人夾波，練波同鬥波，所以呢類球員閱讀，適應球賽同組織性能力比強，以前胡國雄同依家既林嘉韋以前都係經常踢街場
佢可以填補泡菜金鳩斬，一味鳩爆不足之處
但可惜佢無正統訓練，隨時遇強敵時令成隊波一盤散沙

淨係剛剛省港盃有份踢嗰班，都有幾個小將有能力去爭最佳年青球員

咁個位冇硬

我估龍仔，傑仔
港隊A級賽有cap帽

點解兩轉都講唔出一個名

yes

張志勇 方柏倫

羅曉聽係咪唔要命

？

後備殺手

76 已經28啦

震驚十三億人的秘密！肥袁、七六、小強超進化原因！

而且

港隊A級賽有cap帽=得到kim sir肯定

記者好多迷金黨，實投票

「牛丸」今季另一個身份，就是以領隊身份帶球隊參加亞冠賽事，並負責行政工作

「牛丸」曾因為執教東方而放棄擔任亞洲足協C級教練課程的導師

【港超專版】「牛丸」唔做主帥替自己增值

但傑仔係流浪表現不太突出
我覺得係晉銘龍仔

認唔認同今年兩回合省港盃
應該俾兩個守門員輪流上陣？
每人守一場波
令到有兩個年輕守門員可以吸收以大港腳身份打國際賽經驗

唔洗怕，龍仔已經攞硬一個位，另一個位就睇邊個跑出

不如估下小kid child搵邊兩個出黎選

我估巴拉克同畢頓

睇完呢兩場省港盃覺得佢彈跳力唔錯

東方咪仲仆街，要推李嘉華出嚟

龍仔，羅梓

李嘉華

仲有茹子楠同北村祝可以揀既

仲有日本仔

茄子腩+日本仔

飛馬歸邊個🤔

呢啲都有得收風

可能佢就係第三者

如果拎到

世紀 breaking news

Olivia

大家認為今年會唔會出新版國家隊波衫？而家場內又冇得賣，之前就減價，又outlets，有冇機會

應該就出新版
所以手足係時候搶而家呢版貨尾

冇xs，不了

Adidas 啲普通波衫都有，nike真係要檢討一下先得

機會黎喇

場內個啲賣曬

399另外好似2件貨品再8折

得球員版有xs 球迷版無
但其實球員版S = 球迷版XS

55，賣都冇賣

咁就真係要試過先知，不過要有得試先得

淫hall lizhi 條友好似已經住左3年

增肥啦

我要Slim cut

肥袁省港盃次回合精華
遲過麻樹少少
第一次剪球員精華希望大家中意

咁大劉應該都要？雖然都差不多轉晒比甘比同package

范俊業逞強
葉鴻輝逞強
袁皓俊逞強

你講啲野我竟然唔係好覺有

李德能：別用「平庸」交換「夢想」

金判坤突然離職回國，引起不少關注和談論。有人彈，有人讚，不管你對他如何評價，”In Kim we trust”也好，”Kim out”也好，相信都不能否認，金判坤應該是已故的荷蘭教頭包勤以來，四十年間最觸目的香港隊教練。少少一段來自韓國的消息，能夠整天重複出現在香港大少傳媒的新聞報導中，絕對不常見，足證金sir在香港並不是無名小卒。

金判坤帶領港隊贏了０９年東亞運動會金牌，算是有功績的教頭，不過，他之所以為人熟悉，我相信更重要的原因是他的作風和感染力，一面東亞運金牌，感染力遠及不上一句 ”I will die for Hong Kong”.
今日並不打算為金判坤的工作評分，只想分享因他的離去而引發的一點感想。
回望過去二、三十年，香港漸漸地走向平庸化。曾幾何時，我們的流行樂壇巨星輩出，我們的電影、電視百花齊放，中小企業能夠在大環境的夾縫中尋找冒出頭來的機會。
到今時今日，有力在紅館開「騷」的還是那些八十年代的歌手；要爭取收視，還得靠汪明荃搞個５０周年世紀盛宴；想拍部香港電影，不靠「合拍」的話，就要旨望電影發展基金資助。很無奈，因為似乎沒有其他選擇。
我明白，大環境變了，不再像三、四十年前，生機處處，但看看現今一代，問問自己，血是否已沒有當年「熱」，心是否再不像當年「堅」呢？不會說廣東話的金判坤，英文都不特別流俐，就是憑著一份激情和熱血，贏到不少人的支持。
八十年代，有位叫夏金城的的士司機，不惜連的士都賣了，自己作曲填詞，自資出唱片，逐一架的士去請「行家」播他的歌，卻只換來訕笑，但這份情懷、這份勁，我叫「理想」，最低限度都可以叫「夢想」，夏金城沒有大紅，他的歌沒有大賣，但他在香港流行音樂界，總算在某個角落佔上一個小位置。他的CD我珍藏了一張。
看省港盃，跟郭家明並坐，見年輕的香港隊打出拼勁，大家都很高興，他說，「我哋踢波時，邊會諗咁多嘢，乜都唔怕。」對，年輕人本應如此，最大本錢就是有膽去發夢，大無畏，去到盡。
這刻，我們是失去了太多信心嗎？還是已不敢再造夢了？為人父母的，都慣於精密計算「制唔制得過？」入大學讀邊科，要考慮「第日有乜出路？」練體育、學樂器，「報學校時計唔計？」夢想、熱情、愛好都變成次要了。
事事「諗過度過」，不敢投入青春和決心，自然難望突破，久而久之，就只能臨淵羨魚，於是會說「我哋無日本人咁齊心，香港足球算罷啦」，「我哋不及人家政府咁大力推動，香港足球無得搞」。

別忘了，「熱誠」是最佳燃料，「夢想」是最好摧化劑，與其臨淵羨魚，不如退而結網。祝大家新一年都重新發現理想。

keep佢我覺得純粹係因為死球佢斬得好

我有d懷疑你嘅正身係陸志豪or教練團

佢使乜搞咁多

有無人睇到隔嚟post，原來德國各級聯賽加埋有200幾個日本球員踢緊，咁q多外援，香港人去踢德丙得唔得呢？

我諗德丙都要有林志堅既level
土炮有邊幾個有

應該係體格無

心態上都應該差好多

dai 開咗你問我答

人哋呢個係叫daddy下季買/收番嚟坐bench嘅list呀

有個係踢nike d全球性比賽踢到加盟思高斯達特青年軍

有班人認為林志堅=香港土炮level

唔得
德甲德乙無限非歐位
德丙得兩個非歐位，因為德丙要培養本地青訓

可能係
btw樂仔唔會連拎三屆ma

其實葡甲葡乙葡丙，西丙無限非歐最易去
但往往好多支那人同歐冲都係去刷cv

咁真係喎
熱少少就話唔踢得波，又易傷

比利時 奧地利都易去

省港盃功臣 將戰亞運會

【本報訊】帶領香港足代表隊重奪省港盃的教練郭嘉諾昨午表示，這隊全華班除會出戰下月的狗年賀歲盃，這支以年輕球員為主力的港隊，適齡球員將出戰今夏的亞運會。
港隊前日在省港盃次回合0:2不敵廣東，兩回合打成2:2，加時後仍未分出勝負，要以互射12碼，港隊贏4:2，總比數贏6:4，重奪失落四屆的省港盃，港足前晚賽後已隨即帶同獎盃返港。教練郭嘉諾昨午接受訪問時仍難掩興奮之情，並感謝球迷的讚賞及支持。

他說：「首回合有5,000幾球迷入場，是近屆主場入場新高，次回合作客有過百球迷北上支持這隊全華班的港隊，好高興球隊表現得到球迷認同；球員在兩回合的表現很好，展示出鬥志及團隊精神。其實隊內年輕球員很希望可以代表香港，證明給外界看。」
他表示，教練團是早已向球員說明兩回合賽事的部署，基本上球員知道在賽事的角色，故除兩位後備門將，其餘球員都有機會在兩回合賽事上陣。
港隊踢罷省港盃後，下月將在賀歲盃再上場挑戰港聯，到時將補入些正規大港腳以加強實力，而更長遠的目標是八月的亞運會，郭教練表示，鄭展龍、胡晉銘、謝朗軒、袁皓俊及劉學銘等適齡球員將是這項U23以下賽事主力。

2018年一月8日 sportsyeah 專欄, 李慧明 0
方栢倫——瀋陽平行時空｜李慧明
也

上次講過「男拔萃戴志偉」袁振昇，怎能不提「喇沙小志強」方栢倫。袁振昇選擇出走英國，方栢倫就在本地球壇扶遙直上，趁著當時港援不當外援的窗口，加上在天津東亞運的出色表現，被中甲瀋陽中澤相中。

他住的酒店在遼寧海關相連在一起。雖然有閘門分開酒店和政府機關，但好像總有一兩道暗門去引誘你偷看國家機密。你以為和政府機構相連的酒店會冠冕堂皇，卻是周星馳見到會爆粗的麗晶大賓館。白光管照不亮晚上的黑房間，不大穩定的空調吹風口乾著草草手洗過的球衣，酒店職員知道他長住酒店，不常打掃，床單被舖亂作一團，地氈可能還藏著上手住客的煙灰。假酸枝床頭櫃上，放著一部PS4、翻不到牆的手機，和跟女朋友的合照。

女朋友就是他的世界，大得要方栢倫要在上機前在臉書宣佈訂婚作為對她人生的承諾。僅有的數據傳輸的，盡是綿綿情話；反而家人的來電，他卻避之則吉。年青人說，長輩沒有當過全職運動員，不會理解他的感受，數據昂貴要省點來用；實情是，他不想要家人擔心他在彼方的狀況。

身形不夠𣁽悟，腳法不夠秀麗，連東北話也不可能說得標準。「隊友」們借故踢傷，向他說的話特意讓舌頭再捲了兩圈再吐出來，原來都可以是挫敗意志的無形刀。到處都是一式一樣的商場，可以買到外國貨的Tesco和家樂福離球場和住宿甚遠，受了傷的腿警告他不要再走太遠。

而他不知道，在隔壁的劍館裏，我除了支援香港隊幾位運動員，閒著的時間多得很。而他卻正正因為傷患纏身沒人處理，苦無出場機會。

到他咬著牙關康復了，金主卻突然撤資，中國足協勒令散班。

「我們分手吧！」我不知道他怎麼咬著牙關去承受第二波卻最沉重的打擊。

在仁川亞運選手村的治療床上聽著他的故事，總嘆相逢恨晚。我想，若果我知道他就在瀋陽那遙遠的附近，捱點義氣處理他的傷患，搏個出場機會，是否能挽救他和她那看似虛無飄渺的將來？

現在方栢倫每次練完習，他都直奔回家。相比於九十後的即食戀愛，媽媽的愛和煮的菜更窩心、更實在。香港的家雖小，但媽媽常常保持窗明几淨。以前方栢倫借故不回電，現在出糧第一件事就是「交家用」。愛可以改變一個人，但也要看愛如何可以無條件。

所以，那曾經令他午夜夢迴的社交網帳戶，早在回香港前就給刪除了。

樂仔踢唔到？

栢撚

葡萄牙多中資球隊呀嘛
如果唔係邊有人收留

出到去係一個機會，理得係咪中資，最緊要本身個球員有料有態度

咁日本d外流球會有d都係日資
最新果個富安健洋去比甲果隊都係岩岩比dmm買左

咁又真係唔算貴

中超？

東方

跟據白痴鬼佬，Chinese都有可能係講緊Hong Kong

ff mode

方柏倫果陣北上搵食,條女順勢同佢分埋手?

我都話嫁啦，所有女人都係雞黎。

去港超？

新政下可能出得仲少過墨城

樂仔省港盃無踢啫
亞運仲係適齡點都會有份踢
睇下三個超齡球員點樣揀法啦
隨時樂仔做埋隊長
btw 樂仔加胡晉銘中場中

唔再反方栢倫了

超齡一定係中堅中鋒，U23直程數唔到人出嚟

U23反而中後場都幾夠腳，係前面差啲
三超齡我一定放三個入藉兵既，提升實力之餘比班後生仔學野
保守啲就一後一中一前
進取啲就一後兩前

一定係一後兩前
中場夠哂人

袁皓俊
超齡 劉學銘 徐宏傑
林衍廷 胡晉銘 陳俊樂 羅梓駿
超齡 超齡 鄭展龍

唔好妹祖

班後生仔仲未出到個派牌型進攻中場

其實亞運八月應該可以召dai番黎試陣

正想講 後備仲有bb謝朗姚明家榮等一大堆潛質幼幼

呢度講得幾詳盡

派牌型未有

超齡球員想佢搵佐迪同列斯奧

另一個未諗到

英乙應該八月開季?
跌咗落去，阿浚應該多啲機會

係，仲有bb，梁細佬，謝朗，李毅凱應該都係適齡？
杜國瑜安永佳都可以召翻黎練下波

細佬同球霸超齡㗎

TSUN而家身份唔係同三林一樣咩?
無中國籍踢得亞運?

都話佢有特護...

即係95打後出世先適齡？sor搞錯左

艾力士 佐迪

試下基頓都好

潛意識成俾佢之前問應唔應該踢港隊混淆左

到而家都仲有人唔知佢係攞完特護再攞 BC……

想踢死uncle咩

有無痴線佬到時會作客印尼？

13哥？

3-4-1-2
肥袁/謝家榮
羅素 學銘 徐宏傑/陳港斌（？）
謝朗/林衍廷 樂仔 胡晉銘/杜國榆 羅梓/姚明
黃威/Dai
麥基 鄭展龍/bb/林樂勤

仲有羅曉聰 羅振庭 鄭兆均

羅曉聰

呢啲問題喺隔嚟啲盲毛post出現都話，有乜理由港超post會有人仲未知

方柏倫做咩

挑，呢度好多人都係盲架啦

方栢倫——瀋陽平行時空｜李慧明

give me 100 ok?

繼續推到波總預售1月18東方對傑志
可以用Cityline
再加其他聯賽時候同時預售

其實召tsun返黎踢下國際賽都好 分分鐘可以離開英乙去高級d既聯賽

中超掘金

真事，周圍傳緊

唔掛得cannybb早排成日返london同去澳門
擺明就係想落羅神面

即係用舊人郭家明

Author=on9 west

飛馬會唔會玩完

唔會啦

希望羅曉聰可以學習下true news精神

首先要主隊東方想做

日本高中足球決賽
好多觀眾

唔會咁撚on9用現有做長工呀，咁咪仲衰過條19泡菜？

唔洗J了

香港是中國一部分

一齊PM狗志
最多叫兩聲狗志好波

外國人唔識分中國同香港

我見到上面有人貼都想咁回，不過好似有啲低能

東方新外援

如果真係就屌打件件隻科蘭

東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team
Just now
【亞冠盃外援註冊名單】
東方足球隊周二（1月9日）向亞洲足協提交亞冠盃次圈外圍賽及附加賽的註冊球員名單，3名即將以外援身份出戰的球員分別為迪高、勞高及洛迪古斯，亞洲外援則是新加盟的日本守將井川祐輔。
對於今次外援選擇，主教練司徒文俊期望提升火力，務求先在主場過關：「有別於去年在分組賽面對中、日、韓勁旅，難免要以防守為先，但於淘汰賽階段必須爭取入球，首要目標是先在主場獲勝晉級，故選擇在前線增添多一名外援。勞高的個人突破能力可望增添進攻變化，在日前的泰國熱身賽中，前線的組織能力也算收到試陣成效。」

如果簽左卡希爾大家會唔會幫狗志含

好彩未除褲

我第一個幫

亞冠版印狗志

簽先算啦

冇根根

東方竟然註架仔唔註Cahill, 睇黎好有信心入分組賽

泰根是無辜的

東方個新外援係for殺入正賽先用？

正式宣佈東方今季引援完全fail
簽個七件無一個幫到隊波

沙巴影都冇埋

東方踢亞冠真係笑話

@拉斯錫

成班教練團啲眼光好到呢…

東方件亞冠版主場又幾靚

唔俾印呀

得虎哥張峰算係正正常常

如果簽新外援唔打亞冠，不過唔好簽

得兩個老嘅正常

足球周刊 香港版 Football Weekly
1 min

1月23日賽事門票將於星期五(1月12日)早上10時起，透過Cityline購票通售票網網站()、門市及電話熱線(2111 5333)公開發售，預售之尚餘門票將會於比賽當日早上10時於比賽場地發售。

公開發售日期及時間：
2018年1月12日早上10時 至 2018年1月22日晚上23時59分
票價： $80 (成人，6至10段、22至29段)
$60 (成人，1至4段、11至19段、30至39段)
$30 (特惠票，1至4段、11至19段、30至39段)
備註：不包括Cityline購票通手續費

還我根叔

旺角場亞冠外竟然分三種價錢

AFC規定要咁?

根本冇諗過岩唔岩用
簽住先 攞黎擺

你地又懷疑狗志40年搞波經驗

沙巴頂美路
古高增加進攻點
理論上無錯嘅
係發揮唔到出來

應該係

沙巴同美路似乎風格唔同。
其實簽沙巴係想要個創造力嘅球員，但戰術上根本夾唔到。
古高其實頭幾場唔差，係越踢越無

咁咪幾好有得平$20
好多人都鐘意坐龍後
收佢地$80唔係咁公道
度度龍門後都係平過兩邊長邊

比手靚牌C TO都玩唔掂

越南聯賽亞軍清化就積極簽球員，繼早前簽入廣寧碳前隊長、左翼武明俊之後，該隊在周一(1月8日)亦宣布簽入曾代表越南國家隊的門將陳寶玉，該球員效力寧平水泥時曾隨隊來港出戰亞洲足協盃半準決賽。

對個垃圾教頭 踢多幾場都無心機無士氣

想爭取亞協好成績

沙巴又成日傷呢
都唔知係咪真

呢件下半季聯賽都用架

東方啲野靚左wor
反觀本身做足總個隻kidchild搞到小傑仔個page不倫不類咁

東方註咗勞高洛迪迪高， 比著我係立立就仗義簽根叔古高沙巴，前面古高夾我國，中間bb 夾沙巴，後防徐宏傑夾根叔，仲唔炒理文456?

我國就快上去喇

東方出埋佢地份糧垃立先會考慮囉

立立大把辦法

垃立會降班嫁咩？流浪降班是一個偽命題，勸左膠們不要用偽命題借題發揮。

亞冠前面加個大no果下柒

依隊波點都有D野柒架喇

個no係afc規定喎

亞洲賽一定要用架

dai 開 league 喎

應該95後？

AFC Equipment Regulations 2017
10.2. The number must also be displayed on the front of each shirt in any position at
chest level. The number must be between 10 cm (ten centimetres) and 15 cm
(fifteen centimetres) in height, clearly legible and be the same colour as the number
on the back of the shirt.

on the front at chest level
咪即係胸口位置

afc專搞柒野

睇亞協都知有規定啦⋯⋯

Chest Level 可以咁低既話
擺到咁高係有D柒既

去倫敦探讀書個女（開學、住宿安排、打點...）？
去澳門執埋澳門通輯犯生意的手尾同交接（起碼都要同澳門果邊肯定聲，寫來香港洗錢張支票都要轉唔同名 ）？

oliver出現了

老屍可唔可以1月23吹雞坐爆太子
主場震懾越南仔

屌還屌 南華 大埔 傑志 公民踢亞協都要加心口號碼

球霸細佬94

香港隊隊打亞洲賽都要將個 no.
放到心口咁高，
放係廣告底下咁印咪好睇好多囉

上季東方放廣告底下
今季放左上去

上年就1月11日宣布華杜斯加盟

‼️感謝你們的熱烈支持‼️
今年藍浪一家球迷會反應熱烈，現只餘最後100名會員就滿額，敬請從速到賽馬會傑志中心申請入會！

球迷會唔係越多人越好咩，整個cap 嚟做咩

肌餓營銷策略？

球迷會 咁做marketing WTF

傻撚左

新式營銷策略我哋識撚咩

蒙通聯又有人外流

Kid Child 公關 一日一柒

一車車球員運出國

請埋啲之前港超Facebook個臭串admin之類

會唔會係球迷會人數＞旺角場贈票人數 limit ?

3個J League一個比利時

點會

据说已经有中甲球队动用那个名额签下了一个香港球员（参加了省港杯，不是最热门的那位[二哈]）

我都係懷疑緊係咪呢個原因

我諗傑志pr出來解下畫會好d，香港球會球迷會滿額真係奇聞嚟

勇?

張76?
定傑仔？
小志強
可以立即放人簽到約邊隊？

正常概念: 旺角場6500位，當你留8%比作客，減返520位，都仲有5980個位，喂大佬你而家有5880個會員咁撚多呀 ?
香港足球真係靠kidchild拯救呀
讓我kid足球飛揚

港超每場比賽係有某個數目波飛留俾球會做內部飛，
而家傑志應該係用緊呢d內部飛賣俾會員

今次門將
去比乙

我估胡晉銘

唔係要返學？

唔知BB有無人要呢
其實我覺得佢兩回合都踢得好好
但係無咩人讚佢

張志勇啦 都28 仲等幾時

有傑志會員証有西屌的時代到了

有食藥? 無食藥? 未食藥? 食錯藥?

唔撚係呀？比乙都去到葉鴻輝仲要喺香港含

拳贊比料: 收到風 某中國球隊已簽下一名本土香港中後場球員! 另有一前鋒 兩中場既轉會亦接近完成!

港超留番比澳洲高佬 拿姆堅佢地踢啦 中國聯賽冇你地啲新香港人份

佢話不用ff前者喎，即係唔會呀

即係唔需要留位俾非球迷會嘅人？

咁都唔會咁快話得返100個位呀
一係你攞個會員數字出黎討論下啦

76勇 國
其他諗唔到

左羅

喂唔好fake news呀，係真既我準備嗌個bigmac餐慶祝

二哈 係指邊兩個

set個quota，知道有幾多張飛係for換票證嘅，咁就可以易啲控制門票分配，又有咩問題？

咁都唔會5880個咁誇啦

有次訪問佢話當年中甲梅州客家揾過佢
但去唔成

無呀，笑下你地姐，kidchild主場我都唔睇既，隨便

佢唔出post話得返100個quota
有幾多人真係會季中入會丫
講一講大家咪餓狗搶屎仆去入會

冇人話會預到有5880個會員，但如果冇quota，咁就到賣飛嗰日都唔會有確實數字知道有幾多人係用換票證，到時點預？

你姐係暗示人地出口術姐

全部都係國腳果班，泰國足球既進步其實好值得香港參考

即住就話
因反應熱烈特別加開>5000 個名額

認真一問

以前有冇試過有球會會幫球迷會set quota

上面話飢餓行銷唔係就係咁解咩

季票會有囉

下半季踢亞冠仲要大球場
谷下入場人數
咁個場就冇咁空

左羅點會上去
佢似鐘意做山寨王
留港踢東方已經有錢有閪屌

港超全部球員球會like加埋都唔夠科蘭一個高

成個post啲人人工加埋都唔夠科蘭一個高

中場

果個門將幾勁
同埋果間比乙球會同李城個泰國老闆有d關係

唔好呀，求你上去啦，大陸仲多錢仲多閪屌，唔好屈就係我地垃圾東到啦

黃威? 樂仔(暑假去)?

油渣？🤔

好似係哈哈咁解？

方柏倫/76勇/徐宏傑

方柏倫啦

76 la

舉中指單野無影響？
76勇or 徐宏傑

下次大賽後防 76 +基頓

捉佢上去打
打到佢傷就話過唔到體檢, 洗頭艇送佢返黎

會唔會係表弟

76勇故事好勵志

同劉鬆偉兄弟班

kilama都得, 76勇都可以

唔怪得果時話upset 春只要和, 都要鬥攻

Kilama有大黑腸

不過飛馬唔知放唔放人呢？

垃垃收到一些轉會費

新442係咪有442大力推薦

]

然後兩年後又免費回收

真·青訓之母
我垃又然

正式宣佈擱置訪問卓耀國。

new442可以頂撚死國腳級肖智

有中超水平

唔怪得佢喊啦

近乎同類型
可打中堅/右閘

佢傷左之後無人頂得贏個9號

我想問傑志係咪寄咗亞冠換票證啦

我係學生會員但未收到

@托利斯夫人

又一個只睇香港球員對強國比賽既球探

立立又贏, 442係佢手下半季外流, 連新442都外流

new442真係同442 一鳩樣
可以打中堅打閘
雙槍都ok 又中意用波
最重要係大家都係煙剷

咁去中甲就晒左少少

more

new442起碼都學442去北京國安跟下圈啦

想知

亞冠換票證唔係入會個時攞埋既咩？？
我反而想問本會刊係咪已經無再出

新442真心好波, 21歲咋仲要岩岩生日

同擱置訪問禾果有冇關係

一定係國要搞轉會唔得閒

好開心
始終新442流浪青訓
夠踏實累積經驗

冇, 主因準備旅行, 太趕做唔好件事

屌, 真係好正

感動嘅係 青訓之父立立終於唔洗再成日提av 盧均宜

反垃又輸

new442又可以講足10年
到佢退休都仲有得講

有冇羅港威朋友係度講下佢係咪北上

國安未夠料
下季中甲多上陣機會，一場兩外援
閘直頭唔使同外援爭

北上叫雞就有佢份

勁過大豪 av 盧均宜, 3個都冇外流過

dllm 一齊post

係咪一堆大陸隊重複犯錯，睇兩場波就決定簽人

北上食雞煲

#603 # 604

唔講咁多
全部北上啦

咁樣垃隊護級形勢更惡劣 不過有垃垃 唔怕

不過咁講, 左羅上到去睇下佢有冇進步囉
踢好左對香港隊/香港足球都係好事

屌你呢個po係咪有兩條雞蟲同左羅上去call g牙

咁走法
港超冇人踢了

全北已簽洪正好
上季踢貴州嘅Chery都無限接近全北

屌你咪屈

收返幾m轉會費大把好野簽

又夠錢玩多幾季

true~~

升D後生啦~

又有錢upgrade會所

徐宏傑，生於香港，香港足球運動員，司職中堅，現時效力於香港超級聯賽球會標準流浪。

徐宏傑生於香港，自小接受過有系統的籃球訓練，啟蒙教練是籃球名將呂楚威。中學就讀可譽中學，在中一至中三期間，加入在學界籃球有一定知名度的校隊。於中四的時候，他選擇放棄足球，打算轉戰籃球，那時徐宏傑在青年軍不算順利，有時後備席位也沒份兒。當時有部分同學參加了足球隊，並積極練習，感染了徐宏傑，令他重新愛上足球，當時為專心發展心愛的足球，他離開作為學界勁旅的籃球隊，轉而加入流浪青年軍，及後他在流浪青年軍的出色表現，令他受到當時的一隊教練列卡度賞識，被安排到一隊訓練。

於2015年7月，他正式由青年軍升上標準流浪一隊，獲剛加盟的李志豪向傳媒點名稱讚徐宏傑為自己的指定接班人。
2015年10月26日，徐宏傑於標準流浪爆冷以2–0擊敗東方的聯賽盃B組分組賽季內首次為球隊上陣，賽後更獲流浪教練列卡度點名稱讚。
其後初登港超舞台初出茅廬的徐宏傑，在旺角大球場作客傑志的聯賽正選上陣踢左閘，結果是16分鐘已輸了個12碼，到26分鐘被換出，茫然地回到後備席，將臉埋在雙腿中間哭。
2016年8月，徐宏傑與數名隊友加盟香港超級聯賽球隊標準灝天，兼轉型做中堅，雖然他身型不高，但攔截準繩，在季初時教練招重文已點名表示球隊會重用徐宏傑。
2016年11月28日，標準灝天於旺角大球場作客以0–0守和勁旅傑志。19歲的徐宏傑正選上陣，同樣踢足全場，球隊最終由近2場聯賽連失10球，到今場零封傑志，徐宏傑亦憑著出色的防守，榮獲該場賽事的最佳球員。

好在無玩玩具

唔怪得啲手力咁堅 原來玩開玩具

其實得一個港澳台位真係好on9
彼此都係競爭者

唔係每隊一個咩
不過聽講過成個中甲中超每季最多簽5個?(呢個唔肯定，求指教)

實有人會踢走另一個

一陣久保個 on9 又話港將搶撚哂台將位

Breaking News: 佐迪李毅凱歸隊 傑志將外借林柱機

消息指，傑志中場林柱機將被外借到理文。

龍仔

周五在傑志進軍亞冠盃之旅的記者會上公佈。由於傑志收回多名中前場球員

Matt

有身型有速度
大陸佬最睇呢兩樣架啦

其實我都覺得佢幾好波，淨計首回合都夠料北上

本地賽搵咩人做大哥後備
唔係球霸呀

密林都借...

竟然係借 Matt lam 走
但咁即係會簽新中場？？

BTW，可以改名 lu，I'm back

唔係掛~

成個省港盃得幾個有機,
442, 76, 7, 方柏, 戰機, 龍仔

唔通真係卡希爾

借matt

業餘球第一次港隊，仲要係隊茅西隊，算啦

快d到禮拜五啦

睇怕坐bench多

星期五欣賞高美斯首戰

月刊..要等吓
黃洋巴介唔介意留個tg?

入場入場

係咩

死啦搵下先

跟

唔好攪龍仔啦，前場有科蘭，妹祖，Alex，Jodi，仲有安基，保連奴，都未計嘉緯可以客串輔鋒位，
比龍仔繼續留係尖踢啦

夫人點睇Matt借走

matt借出去
新中場
btw 其實jared lum 都可以走，亞冠唔出得，聯賽仲要冇正選

卓耀國唔通真係冇得外流

即入件理文波衫

Matt開季到而家無場好，近幾場更加係災難級表現。

借俾元朗好過啦，板凳深度完全唔夠

No man

Jared都咁上下

係咪要湊仔搞到分心

等佢出年攞特護

改一改個 username 先

6c仲有冇錢

出年佢同sean都得

兩個都係今年生左bb, 連埋費7，一生就狀態下滑

結婚生仔真係球員最大敵人
傑志幾個都要湊仔湊女

Matt唔係2020先得咩

佢遲sean半季

係借嘅一早借咗光頭啦
老細啲瓜葛影響到班球員

踢左幾季通常都同化左

我朗 係唔會用假本地 假鬼者

法比奧⋯抽定你先

yusukeigawa_4Hair cut in HongKong💈
香港で髪を切る。理由は、練習場が公共の施設でドライヤーがなく、みんな自然乾燥。今、香港は寒くてこのままだと風邪をひいてしまうということで決断。こちらに来て、オシャレというものから程遠くなりつつあります。笑
#hongkong#haircut#firsttime
#香港#髪を切る#オシャレ#必要ないかも#笑#とりあえず#短髪

btw 我川offical ig, 森本貴幸，都倉賢，仲有啱啱同西流解約嗰件架仔落咗cm

not really
王6c話今季要重用年青球員

慳錢

件件點會借俾王6c

有無繙譯

經查証，真news

小港超強大了

點解朱兆基d料咁堅, 呢排冇fake

球場冇風筒

正解

咪話要剪頭髮，因為第一，喺更衣室冇得整乾個頭；第二，香港好撚凍會易感冒喎 ，所以想頭髮快啲被抹乾
最後嗰句係話叫髮型師剪得佢靚仔啲

應該係BB

卡雲開頭唔係吹緊法甲架咩

BTW恭喜武里南聯奪得2018年T1 League冠軍！

咁多球員北上 等陣狗保又話逼害

人哋可能去中超呢

港超聯一哥傑志今日宣佈今季外借到理文的港隊前鋒佐迪明日歸隊跟操，另外，今季被借到香港飛馬的港隊守衛李毅凱亦會回防，消息指，傑志中場林柱機將被外借到理文。

傑志上周公佈前烏拉圭國腳射手科蘭加盟半季，出戰亞冠盃及本地賽，而連續兩季被外借的佐迪獲亞洲足協確認可以本地球員身份出戰亞冠盃後，亦會重返傑志為首戰亞冠盃分組賽準備。傑志今日公佈佐迪明日歸隊操練，不過，佐迪今午仍有隨理文操練，暫未知佐迪會否為理文踢罷下周日(13日)對夢想FC的港超聯。

消息指，除佐迪回歸傑志，今季被續借到香港飛馬，剛助港隊重奪省港盃的守衛李毅凱亦落實返回傑志，而該支港超聯榜首球隊將收回個別今季被外借的球員，周五在傑志進軍亞冠盃之旅的記者會上公佈。由於傑志收回多名中前場球員，據悉中場林柱機將被外借到理文

Matt Lam冇得同科蘭做隊友

《17/18年度陽光元朗主場及作客比賽版球衣正式公開發售》

陽光元朗17/18年度主場及作客比賽版球衣由即日起正式公開發售，每件售價為港幣$549。【所有比賽版球衣將會包印所有贊助章(不包括港超聯賽臂章)，並可於球衣背面免費加燙一名球員名稱及號碼！】 比賽版球衣極限量發售，欲購從速，售完即止！

購買主場及作客比賽版球衣方法：

1) 親臨陽光元朗球衣指定印刷贊助商 Kitroom Sports九龍旺角亞皆老街24-26號東方大廈7樓以現金付款預訂。（營業時間：週一至六 13:30-21:30；週日及公眾假期13:30-19:00）

2) 於1月27日高級組銀牌賽事中球場攤位以現金即場購買。

*球衣費用已包括印製球員名稱及號碼，不可自訂名稱及號碼。

#YLFC #為元朗搏盡 #極限量

on
去到季中先出

冇臂章咁鳩

東方亞冠件新波衫好熟口面

在香港剪頭髮。 原因是在公共場所沒有吹風機，人人都自然乾燥。 現在在香港很冷，決定感冒。 來到這裡，已經遠沒有時尚。洛爾
＃香港＃理髮＃第一次
＃香港＃剪頭髮＃時尚＃也許不需要＃大笑＃暫定＃短髮

好似好慘咁
長髮都冇左

kitroom要加$50，南區波衫都係咁

其實可唔可以唔好再cap圖放上網

adidas condivo 18 template

都幾多怨言下

唔記得邊隊用緊, 有D熟口面

以為東方係其中一支班霸會唔同D呀嘛, 點知係咁業餘姐

南區今年果件主場真係好撚靚

靚衫但西波

現年32歲的港隊入籍前鋒高梵經過多年國內球壇落班後，有傳這曾效力愉園及飛馬的快馬將從中甲的青島黃海轉會到港超富力，而富力稍後將公佈其加盟的消息。

高梵在2012年到國內發展，當時加盟中超河南建業，之後效力過深圳紅鑽、北京八喜及青島黃海等中甲球會，有傳這位港隊攻擊球員未有與青島黃海續約後，將重返港超聯落班，並加盟「特權球會」富力。
富力教練馬里科早前表示，在般連奴及麥高派路域離隊後需要補充人腳，以加強實力，而高梵加盟正好補充前線兵源。消息指，高梵與富力已初步傾妥加盟條件，目前只待簽約便可作實。

簽佢好過啦

佢弱智架嘛

上年靚d 雖然都係template

高梵

苦力搶人

屌去畜力 又一個去支那隊

唔知點解笑左

今次型返次

北上肚痾就有份

鄭展龍回歸傑志。

剪左冇咁型 :(

傑仔有幾球頂贏國腳中鋒肖智

繼續努力

go 南la diu

苦力比得起錢

無計

收黎托柒咩，清走安基先講啦

顔林溫華麗外借級中場

傳有港超球會俾offer佢，但要減薪所以拒絕

All bench

chelsea

做飲水機守護神都可以拎醉雞年輕球員

R&F出手，邊有港超會爭得贏
我估佢地完季會開offer俾Lum

路過下

其實最後個句係話 黎左香港之後與要"打扮得靚"呢樣野漸漸遠去了

下面d tag係 #香港#剪頭髮#時尚#可能無需要#笑#總之#短髪

btw 佢ig之前篇文講左好多hk足球環境既野

簡單d講就係瞬間變柒頭

溫俊光頭Matt Lam成條中場借晒番黎

藍色就車仔咩

唔覺佢有怨, 睇佢之前篇文話黎之前已經知係咁

原來好多球都頂得好好

科蘭 妹 Alex AV 佐迪 保連奴 龍 安基斯 巴拉克 史譚
本地再多個Lum

hk足球環境係咁無法啦

冬季轉會消息:

傑志:

In: 科蘭（自由身），佐迪（理文，外借收回），李毅凱（香港飛馬，外借收回），鄭展龍（夢想FC，外借收回）

Out: 林柱機（理文）

東方龍獅:

In: 井川佑輔（川崎前鋒），基頓（流浪，外借收回）

Out: 曹太根，陳肇鈞（南區）

冠忠南區:

In: 陳肇鈞（東方）

Out:

陽光元朗:

In:

Out:

和富大埔:

In: 張澤瑋（鹿特丹斯巴達淦源）

Out:

標準流浪:

In: 莫斯奧

Out: 基頓（東方）

香港飛馬:

In: 高美斯（沙拉姆）

Out: 李毅凱（傑志）

理文:

In: 林柱機（傑志）

Out: 佐迪（傑志）

R&F富力:

In:

Out: 般連奴，麥高派路域

夢想FC:

In:

Out: 鄭展龍（傑志）

唔係藍色就似車仔
但車仔都係用過横紋

羅神出文有笑表弟

本來星期日晚已經寫好了的 ' 恭喜香港隊勇奪第40屆省港盃 ' 貼文，因為機場餐飲事件，所以今晚才出post。

今屆香港隊捧盃，最值得高興的是港隊已經發掘出一班拼勁十足的未來接班人。

最初很多球迷都不相信香港可以從實力及經驗都比我們強的廣東隊手中捧盃，但香港隊在這兩場賽事中，球員具有無比頑強的戰意，如果翟廷峯不是在第二回合犯規分別輸了一個12碼及烏龍球，相信港隊不用加時及用12碼決勝負都已經可以勝出。

雖然港隊的基本功及整體合作不及廣東隊，但他們這兩埸比賽的表現，卻令球迷喜出望外。希望足總能夠定下一個目標，在未來一至兩年，讓這班球員接軌，因為現時的香港A隊，大多數球員年齡都超過三十，而且絕大部份都是入籍球員，如果可以的話，就用今次赢了省港盃的球員造骨幹，另加入幾位港隊A隊有經驗的本地和入籍球員，組成一隊全新的香港代表隊，大帶住細、要多訓練、兼多安排國際友誼賽事，相信很快就可以完成新的接班工作，再為香港爭光。而本地球會也需要大力支持，讓這些年輕球員多些機會在本地賽事上陣，從而吸取比賽經驗。

至於青訓方面，我的看法與一些人不同，我覺得要聘用一些非常有經驗及出色的教練負責青訓工作，讓球員有正確的技術基礎，而不是有些人覺得，青訓教練並不重要，足球訓練課程只是辦興趣班，訓練不用太仔細，也不用太專業，也沒有要求，便做成現時大部份香港年輕球員的基本功和體能都比其他很多國家為差。

Never too late，就從今日開始，大家一起努力，重新訂下香港足球發展的十年計劃。

個number擺正心口中間好核突

都估到高凡去富力

問Afc

賣港！唔幫傑志打亞冠！

我之前講過話得苦力俾到一樣嘅人工同場地佢
傑志有設施但係冇咁多錢呀bonus呢D佢唔show你喇

咁唔差在簽埋kiki
roberto推上去打防中好過

傑志唔會出唔起既(請得起科蘭)
件爺爺覺得佢唔值姐

me: 今天真正見到香港人既香港隊，年輕拚勁團結戰勝一切。

年青球員踢下亞冠都好呀

無限金錢咩，兩個國腳級啦

傑志亞冠陣

Sandro Alex
Forlan
Dani Vadocz 新中場 Paulinho
Bong Helio Huang
pang

金東進
三個世界級國腳

你估到法老同kai子馬去富力未

未， 但出消息時就估到

中後場：樂仔？

數漏左，真係無錢簽畫家啦

右翼衛用唐文？

呢件完全唔同啦, 車仔呢件係14/15飛馬款黎

接收埋歐沖ok?

冇Recio fail

鳩沖reject offer
上面有更重要既野留戀

鳩頭要冲季尾就完約
到時踢甲組

終於見到港隊有未來啦

其實唔出人名成句係冇問題
不過打咗人名啦喎⋯⋯

除左新442，其他毫無頭緒

到時全部變歐冲冇得踢，仲有冇未來

甲組南華

冇羅神，表弟仲係流浪走唔到出來

似啫，唔一定要係今季款

歐沖就算9數啦 出賣朋友
btw 76 442佢地有中甲實力嘅
我估唔會無得出嘅
中超就應該難d有得踢

歐冲廢姐
有上進心d都唔會幾年無得踢

似無奈多過怨言

[member]sorry少mon post 邊個係戰機

亞冠呀嘛⋯

唔洗你講都知
無事可以返出去先

亞冠？
btw佢餘下的菁英盃都唔出得 ，下半季要全季坐bench了

羅港威

亞冠可能有得後備出下
本地賽就可能間中有得正選出場

o架仔通常對住外人要鬧人/抱怨都唔會講到好出面, 佢講到咁我覺得佢真係埋怨緊

「泡泡龍」外借期滿返傑志

今季由傑志外借到夢想FC、表現出色兼入選港隊的年輕鋒將鄭展龍，周三（10日）完成晨操後，便會外借期屆滿回歸傑志。

被夢想FC隊友笑稱為「泡泡龍」的鄭展龍，如無意外將入選傑志亞冠盃大軍。至於另外兩名傑志借將播磨浩謙，以及羅梓駿則會繼續留效夢想FC至今季完結。

Harima上年都踢過亞冠, 有亞冠經驗

外借期滿 佐迪回歸傑志

傑志會方周二（9日）宣布，外借至友會理文的前鋒佐迪，周三（10日）起正式回歸傑志。傑志會方早前獲亞洲足協確認，港腳佐迪、列斯奧及丹尼，均可以本地球員身分出戰亞冠盃，故理文方面亦早已有心理準備會失去「Uncle佐迪」，並已着手物色替補人選。

一個球員不能為兩間球會踢杯賽，菁英杯，銀牌，等

歐冲=過街老鼠

佢想出國踢波, 想足球生涯有新既足球經歷, 話自己好尊敬ito dan, 想好似dan咁一年一隊周圍踢(我覺得佢係講笑, 唔係個個做到), 有興趣識日文可以睇下dan個訪問你就明白

收聲啦HKBB

442 core muscle勁 所以界外球可以好遠
heading又有力

我話iga講笑係因為伊藤壇踢既聯賽好多都勁低水平, 足球環境比hk差十萬9千倍, 唔係人人接受到...

btw 段片入面有伊藤壇講自己係hk踢kitchee對ac, 仲有同元秋?合照等

冇問題呀, 東方踢一年, 澳門踢一年, 東南亞踢多幾年, 踢到好似IDO TAN咁40歲仲踢緊都得

支持傑仔外流
要練打隻啲呀

人地已經去左西班牙開操
理撚得你地恥笑

Jordan宜家可以諗下去夢想

其實井川呢d咪pro
知道客觀條件有咩問題， 改變自己
盡量適應狀況同保持應有既水平

啱佢踢

白熱化階段，隨著中超中甲各隊開始集訓，應該會陸續宣布港澳台球員加盟

羅神講事實者，又無特別怪責佢

不過飛馬菁英盃要佢
有時佢後備上場都起到好大作用

金奉珍踢得咁好都外借

亞冠外入過韓職波都無得留低

傑志同理文究竟咩關係

你老味搵唔到人借金東進就夾硬借走Bong

友好球會姐 港超有邊隊仲有外援/亞援位

點解咁講?
唔係諗住金東進踢亞冠呀

馮奇，林慶麟 踢過𠎀志
後者好似同傑志fd底

孫民哲，盧思安奴，炮台傑

唔撚係掛，又話艾利奧傷改變引援計劃？

BONG真係慘,走到黎香港都仲要比啲大佬食住

應該唔預金東進踢啦

本身5件同垃立關係都唔好
借兵俾理文，等理文可以壓過垃隊

伊藤壇踢波=副業
去旅行先係正職

都係人工高=正選

今季 bong 又無上季咁好

唔爭在借走lo12同av

係咪代表會留盧卡斯?

點都好過依家個金東進掛

個陣鳩排

黎到香港都要咁
又準備走得

盧卡斯咁都有得留

太差既借唔走就借走d有人要既

是咪搵到教主加盟填中堅位？
利申：鳩up

原來伊藤壇踢澳門加義除左出場費乜柒都無

如果唔留即係再多2個外援，唔會掛
可能留盧卡斯，簽外援中場同本地中堅

原來科蘭唔係吳中超
金東進先係

東傑老人院

佢應該好想打亞冠
係韓職班人面前証明自己實力

未出得真係唔知

下場吧，下場努力❤️

留條肥鳩把撚

其實都算係歷史印記
可能係亞冠史上最大年紀、最多入籍球員隊伍
夠晒奇葩

呢張正選相入面，不止一個喺兩場波入面都有突出表現嘅已經比人睇中咗喇

以為佢走硬，點知最後竟然係 bong……

bong

兩場波呢張相已out 2個, 突出表現再out幾個, 76勇係咪被選中既超齡球員?

表弟

咁突出

其實bong表演差左，同埋近排金東進都開始操返fit, 輸比元朗個場傷出前 carry條防線....

但係唔知佢幾時又傷過

科蘭上咗第一程飛機了
佢要轉幾多程先到

source: IG

高梵應該無原因拒絕作客北泡卦

如果簽咗富力無藉口喇啩

唔想踢可以扮傷

76勇結咗婚未?
最怕有offer都用家庭理由留係香港做小花

Fai Fai 流浪明天有新聞發佈會公佈新簽外援
3 hrs

龍就難d嘅 肥袁d龍門球仲要開到咁 加上仲讀緊書

肥袁打龍走唔到

High high地

會唔會有根叔霸氣加盟

10/1全港聚焦流浪會所

專業

流浪都會開記者會咁pro架咩

邊間荼記???

茶餐廳簽約.jpg

5星

到時咪又係垃立一個人solo屌哂全部人
最多同場加映莫生獻唱打打氣

希望聽日宣布埋禾果外流

早啲訓

希望禮拜六對東方，全部新援都上陣就好了

預料聽日五星茶餐廳將會紅旗
過百名食客滯留門口外等位
造成交通癱瘓 需要交通警察到場指揮

莫斯奧

新442踼埋先走啦

無㗎喇，富力9成已經話晒俾全中國球會聽呢條友會私底下出去搵新會，無信用嘅球員，邊個敢簽

究竟富力會唔會簽晃晃上中超

開得記者會，應該簽埋羅馬尼亞條友掛
仲有交代禾達收皮呀、卓卓教到季尾呀之類

仆街富力 球員又賤(狗盧琳) 又落黎搞亂香港波 又搞到我國無得外流

禾達應該未必收皮？

上周係傳過下
希望無啦，我都唔想佢走

哪有錢sosad

1981年12月，40歲的卜比摩亞以前世界盃冠軍隊隊長身份，來港為東方客串一場銀牌決賽，被教頭黃興桂列作後備

我國喺咪超咗齡踢唔到亞運？定係踢到？

超左

有無link睇Tsun?

又輸緊粒

徐宏傑比人睇中
好感動 見佢流浪青訓個陣未發育完 身材矮小所以做超級大後備
短短幾年就外流 真係好撚感動
btw佢好似冇食煙

原來黑山伊巴 Dejan Damjanović 去水源係因為同首爾反左面
黑山伊巴本身上年返首爾就係想回家，踢埋生涯最後既日子，同埋同首爾一齊挑戰亞冠
但佢同個主教練黃善洪唔妥大家，而最後似乎會方企左係黃善洪個邊
佢一路話想逐約，但首爾會方最後約滿都似乎無提出過任何合約

咁黑山伊巴要搵班落梗係搵有亞冠既球隊，但咁多隊有亞冠 (首爾無 )，點解要選擇要踢附加賽既水源？可能係佢一怒之下，特登要去首爾最大宿敵 -- 水源

咁東方都幾唔好彩

between 水源個 santos 同埋克羅地亞人走左，johnathan 無限接近天津泰達/億利

即係得返亞援澳洲佬 jurman 留隊，但除左 Dejan，已經另外從富川簽入巴西人 Waguininho (前鋒)，同埋係巴乙 (隊波上季第四升班，2018 踢巴甲) 簽左一個右閘 Cristóvam

另外仲簽左踢過清水同紐卡素噴射機既李記帝

咁我覺得如果位置重疊，球員發揮又的確唔好，借走都係好平常既操作決定

足總職員係咁嘅level架啦

浚仔半場入替

浚仔入波

入波

Link?

無跟開blog post
"機場餐飲事件"係咩料

呢篇

又鳩up24， 學人講青訓、技術基礎、基本功真係得啖笑
你以前係南華有咩青訓可言？
以前羅總教練隔空搖控、泡菜金場場鳩斬，打到成pat屎咁，一盤散沙，跑狗，個個見波就斬，有咩技術基礎，基本功比人睇？

之後有得出喇啩

唔會啦，外援位簽埋高美斯之後都已經夠哂人，而且喺羅馬我打中場多

T Sun入波呀

76勇如果外流埋
賜b有機會了

如果上年就改例
可能腸b而家已經踢緊中甲🤔

命運

傑志係有誠意，但過度有誠意
搞到要狂借班球員出去
收番嚟嘅後生仔又無咩得點出
借出去嘅其實本地都可以當主力……
不過當然踢落先知嘅
或者最後踢落都仲係比東方高分呢

只要唔好on99咁比matt lam係聯賽可以上陣對自己既話，借走佢其實大家都有著數

其實如果最後呢幾個月傑志用新班底都照攞到聯賽冠軍，亞冠又有好成績
到時候點會有人屌傑志吖……

Mr. Lai, please continue

而家變左膠b 有撚用咩

Dai

突然間港足又咁有希望

梅州足球資訊

參加第40屆省港杯的2號徐宏傑轉會@梅州客家足球俱樂部。
徐宏傑，所在球隊：標準流浪
出生日期:1997-01-05
體重:63kg 身高:1.77米
位置F
有”新李志豪“之稱

英格蘭聯賽錦標第3圈淘汰賽，英格蘭甲組球隊貝利主場迎戰費列活特，當中效力貝利的18歲本港球員戴偉浚，取得加盟以來的首個入球。

貝利半場落後1:2，下半場5分鐘更落後至1:3，下半場後備上陣的戴偉浚，在55分鐘取得入球，貝利當時在左路進攻，被對方門將打出不遠，落在戴偉浚面前，他把握機會勁射入網，暫時為貝利追至2:3。

外流港將要加油頂住

轉會費幾多
有冇垃隊半季班費

人哋澳洲足總會每星期一篇文章總結所有外流球員嘅情況，香港足總

加油呀 記得唔好慢慢來呀 食住上繼續進步

香港足總邊有咁神心

法叔係中超隊長都冇乜提過

足腫表示: 各位球迷靠晒你地喇

咁又好難提既，教主預備組台柱、歐沖......

都係得高梵/法叔可以講下

最後都係睇成績

林柱機都唔要 痴左線咩

Dai 依家有1G1A
就算Bury落英乙
會唔會有其他英甲隊向佢招手
佢得18歲

佢入波個比賽好似係二線賽事黎, 比聯賽盃更wfc

傑志李毅凱(回歸)

希望佢留到係英甲
唔想佢打打下落英乙之後回留香港

有bc應該點都唔洗回流嘅

同意
咪一樣借到陳嘉豪 唔係就要繼續用閪仔